衛訊算唔算金仔侵侵普京友好翻最大功臣！？

係咪要比返個和平獎佢呢

而家睇番其實侵侵同金仔都唔似

都8成似呀